msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.9\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Prefer talking with a human?"
msgstr "情願與人力溝通？"

msgid "We'll help you at the official server"
msgstr "我們會在官方服務器幫助您"

msgid "Join the official Translator bot server"
msgstr "請加入我們的官方機器人翻譯服務器"

msgid "Get help, report bugs or submit feedback"
msgstr "請求幫助，舉辦漏洞或提交反饋"

msgid "Here's the link to add **Translator** to your server:"
msgstr "這裡就是把**翻譯員**加入到您服務器的鏈接："

msgid "Keep all required permissions intact for full functionality."
msgstr "為了正常操作, 請保持所有需要的完整權限。"

msgid "Current bot version is %s"
msgstr "此機器人版本為 %s"

msgid "updates history"
msgstr "更新歷史"

msgid "changelog"
msgstr "更換登入"

msgid ""
"For more info on this command, write %s\n"
" Or visit the **[wiki](%s)** or join the **[support server](%s)**."
msgstr ""
"請寫 %s, 就可得到有關此命令的訊息\n"
"或訪問**[維基](%s)**或加入**[求助服務器](%s)**."

msgid "This message will self-destruct in 1 minute"
msgstr "此信息將在1分鐘後自動銷毀"

msgid "This message will self-destruct in %d minutes"
msgstr "此信息將在%d分鐘後自動銷毀"

msgid ""
"Need help with bot? Check out the **[wiki](%s)** or join the **[official "
"server](%s)**!"
msgstr "需要機器人的幫助嗎？拜訪**[wiki](%s)**或加入**[官方服務器](%s)**!"

msgid "Valid Example"
msgstr "有效的列子"

msgid "Valid Examples"
msgstr "多種有效的例子"

msgid "For a full list of supported languages, [click here](%s)."
msgstr "為了得到各種被支持的語言列表,[請點擊這](%s)。"

msgid "If you need help with that, you can visit the **[support server](%s)**."
msgstr "如果您需要幫助，請訪問**[被支持服務器](%s)**。"

msgid ""
"Do you want it back? Share your opinion at the **[support server](%s)**."
msgstr "你需要此物歸還？請在該**[被支持服務器](%s)**分享您的意見。"

msgid "Mods/Admins Command"
msgstr "管理員命令"

msgid "Admins Only"
msgstr "只鹹魚管理員"

msgid "Change  **%s**  to  **%s**"
msgstr "更換 **%s** 成 **%s**"

msgid "Groups Quota"
msgstr "群組限額"

msgid "More info on our **[website](%s)**, or the **[support server](%s)**."
msgstr "有關我們**[網站](%s)**更多訊息，或是與**[被支持服務器](%s)**的訊息。"

msgid "Linked Channels per Group Quota"
msgstr "每個群組鏈接的頻道限額"

msgid "Server Quota"
msgstr "服務器限額"

msgid "Channel Information"
msgstr "頻道訊息"

msgid "Language"
msgstr "語言"

msgid "Text Style"
msgstr "文字格式"

msgid "Translations"
msgstr "各種翻譯"

msgid "messages"
msgstr "各種信息"

msgid "Automatic Translation"
msgstr "自動翻譯"

msgid "Auto Group"
msgstr "自動式群組"

msgid "Auto Groups"
msgstr "多種自動式群組"

msgid "Auto Mode"
msgstr "自動模式"

msgid "no change"
msgstr "無更改"

msgid "To change language, type:"
msgstr "若要更換語言，請輸入："

msgid "Example:"
msgstr "列子："

msgid "Linked Channels in Group"
msgstr "以與群組鏈接的各種頻道"

msgid "To change group, type:"
msgstr "若要更換群組，請輸入："

msgid "To change mode, type:"
msgstr "若要更改模式，請輸入："

msgid "To change style, type:"
msgstr "若要更改格式，請輸入："

msgid "%s's text style has been updated to **%s**."
msgstr "%s 的字體格式已被更新為**%s**。"

msgid "Automatic group **%s** has been deleted."
msgstr "自動式群組**%s**已被刪除。"

msgid ""
"Discord Translator is the most powerful translation bot for Discord.\n"
"Based on *Google Cloud Translate* and *Discord.js*."
msgstr ""
"Discord翻譯員是Discord最強大的機器人翻譯員。\n"
"依照*谷歌動態翻譯*與*Discord.js*."

msgid "Read Wiki"
msgstr "請參考維基"

msgid "Tech support server"
msgstr "技術支援服務器"

msgid "Translate Text"
msgstr "翻譯該字體"

msgid "Translate Channel (Automatic)"
msgstr "翻譯頻道（自動式）"

msgid "Translate User (Automatic)"
msgstr "翻譯用戶（自動式）"

msgid "Statistics"
msgstr "統計"

msgid "Server Settings"
msgstr "服務器設定"

msgid "Text to Speech"
msgstr "文字轉語音"

msgid "Translate by Reacting"
msgstr "反應翻譯"

msgid "Translate Other Bots"
msgstr "翻譯其他機器人"

msgid "Premium Plans"
msgstr "獨特優惠"

msgid "Report Bugs / Request Features"
msgstr "舉報漏洞/提議功能"

msgid "Translate Last Message(s)"
msgstr "翻譯前的訊息(多個）"

msgid ""
"This command has been disabled as of v.1.0 to prevent abuse.\n"
"If you want it back please let us know at the support server.."
msgstr ""
"此命令已被禁止，這是為了版本1.0後，防止被濫用\n"
"若您需要該命令再次被准許，請在支援服務器留言。"

msgid ""
"Translates a message in the server when you react to it with a flag emoji. "
"For example: %s, %s, %s, %s"
msgstr ""
"當您使用標誌表情符號對該訊息做出反應是，請在該服務器中翻譯該消息，列如： %s,"
"%s,%s,%s"

msgid "To disable this in certain channels, do the following:"
msgstr "若要在某頻道（多個）刪除該事項，請完成以下步驟："

msgid "Channel Settings > Topic Description > Write %s and save."
msgstr "頻道設定》話題描述》輸入%s與儲存。"

msgid "Translate Custom Message"
msgstr "翻譯自定式訊息"

msgid "Translates a custom message entered by user."
msgstr "翻譯一個被用戶輸入的自定式訊息。"

msgid "#channel"
msgstr "#頻道"

msgid "message"
msgstr "訊息"

msgid "language(s) to translate to"
msgstr "多種語言被翻譯為"

msgid "explicitly translate from this language"
msgstr "明確的從此語言翻譯"

msgid "forward message to specific channel"
msgstr "轉發該訊息去特定頻道"

msgid "TTS Text to Speech Translation (Experimental)"
msgstr "TTS 字體成致辭翻譯（實驗的）"

msgid ""
"Translates a custom message entered by user and speaks it in the user's "
"connected voice channel."
msgstr "翻譯被用戶輸入的自定式訊息與該用戶在鏈接的語音頻道所說的。"

msgid "Examples"
msgstr "各種例子"

msgid "Command"
msgstr "命令"

msgid "Parameters"
msgstr "參數"

msgid "Make sure bot has **Connect** and **Speak** permissions."
msgstr "確保機器人擁有**鏈接**與**發言**的權力。"

msgid ""
"Make sure you are **connected** to a Voice Channel before writing command."
msgstr "在您發命令前，請確保您以**鏈接**語音頻道。"

msgid "View list of **Supported Voice languages**"
msgstr "查看**支持的語音語言列表**"

msgid "Auto Translate Channel (Single)"
msgstr "自動式翻譯頻道（單）"

msgid ""
"Add **auto-translate** inside the channel's topic description, or at the end "
"of channel name, to automatically translate all messages in that channel to "
"the default language."
msgstr ""
"在該頻道的標題簡介中添加**自動翻譯**， 或添加在該頻道名字的尾端。這是為了可自"
"動翻譯該頻道所有的訊息為以被默認的語言。"

msgid "Auto Translate Multiple Channels"
msgstr "自動翻譯多個頻道"

msgid ""
"Translate new messages in channel and forward them to linked channels in the "
"same automatic group. Supports custom modes*."
msgstr ""
"翻譯該頻道的新信息，然後再轉發到已連接的頻道在相同的自動群組裡。支持自定義模"
"式*。"

msgid "Current Channel Info"
msgstr "該頻道信息"

msgid "Set channel's language"
msgstr "設定該頻道的默認語言"

msgid "Set auto group"
msgstr "設定自動群組"

msgid "Stop/remove group"
msgstr "移除群組"

msgid "Set sending mode"
msgstr "設定轉發模式"

msgid "Set channel text style"
msgstr "設定頻道字體格式"

msgid "Shortcut command"
msgstr "捷徑命令"

msgid ""
"**Modes** set a channel to send messages only, receive only or be fully "
"synchronized (both send and receive)."
msgstr "**多個模式**設定頻道為只可發訊息，接收或被完全同步的（轉發與接收）。"

msgid "Auto Translate Users"
msgstr "自動翻譯用戶"

msgid ""
"Automatically translates any new messages by specific users in the server "
"(same channel)."
msgstr "自動翻譯任何特定用戶在該服務器的新訊息（或同個頻道）。"

msgid "Translate user to channel's default language"
msgstr "翻譯用戶為該頻道的默認語言"

msgid "Translate user to specific language"
msgstr "翻譯用戶為特定語言"

msgid "For example:"
msgstr "列如："

msgid "Ban Users"
msgstr "禁封鎖用戶"

msgid ""
"This requires the bot to have **Manage Roles** and **Manage Nicknames** "
"permissions."
msgstr "此機器人需要擁有**管理多種角色**與**更換外號**的權限。"

msgid "Allow Other Bots"
msgstr "准許其他機器人"

msgid ""
"To allow translation of other bots, simply create a new role called %s and "
"assign it to the bots you want. (Use at your own risk)"
msgstr ""
"若需准許其他機器人的翻譯，你可造出新角色名為%s，然後把該角色指定給你要的機器"
"人。"

msgid "Stop Channel Automatic Translation"
msgstr "停止頻道的自動翻譯功能"

msgid "Go to channel and write:"
msgstr "渠道頻道，然後寫："

msgid "or"
msgstr "或"

msgid "Alternatively, change the channel's mode"
msgstr "你可選擇更換頻道模式"

msgid "(receives translated messages only)"
msgstr "（只接收已翻譯的訊息）"

msgid "(sends translated messages only)"
msgstr "（只發送已翻譯的訊息）"

msgid "Stop User Automatic Translation"
msgstr "禁止用戶自動翻譯"

msgid "Ban User from using Translator"
msgstr "封鎖用戶使用機器人翻譯員"

msgid "Stop translating other Bots"
msgstr "停止翻譯其他機器人"

msgid "Simply remove the `%s` role from the other bots."
msgstr "移除其他機器人的`%s`角色。"

msgid "Ignore specific messages"
msgstr "無視特定訊息"

msgid "Ignore specific words"
msgstr "無視特定字眼"

msgid "Miscellaneous Commands"
msgstr "繁雜命令"

msgid "Help"
msgstr "求助"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "Links"
msgstr "各種鏈接"

msgid "Stats"
msgstr "統計"

msgid "(bot invite link)"
msgstr "（機器人邀請鏈接）"

msgid "(official server)"
msgstr "（官方服務器）"

msgid "Detect Language of Message"
msgstr "檢測該訊息的語言格式"

msgid ""
"You can detect the language of a message by reacting to it with a **globe** "
"emoji (%s).\n"
"Alternatively, you can use the `%s` command:"
msgstr ""
"您可以通過使用**全局**表情(%s)來檢測消息的語言。\n"
"或者，您也可以使用`%s`命令："

msgid "Auto Delete Bot Commands"
msgstr "自動式刪除機器人的多種命令"

msgid ""
"You can choose to have the bot auto delete commands in the channel. All you "
"have to do is write %s anywhere inside the channel's topic description."
msgstr ""
"您可以選擇在頻道中使用機器人/機器人自動刪除命令。您所要做的就是在頻道的主題描"
"述中的任何位置編寫%s。"

msgid ""
"This will delete all commands/messages including: help commands, settings, "
"stats and translate commands for example:"
msgstr ""
"這將刪除所有命令/訊息，包括：幫助命令、設置、統計數據和翻譯命令，例如："

msgid "and"
msgstr "與"

msgid "Translate other Bots"
msgstr "翻譯其他機器人"

msgid ""
"By default, Translator will ignore all messages by bots, this is a common "
"practice to avoid unpredictable behaviours and response-loops."
msgstr ""
"默認情況下，翻譯器會忽略機器人發送的所有消息，這是避免不可預測的行為和響應循"
"環的常見做法。"

msgid ""
"With that said, if you still wish to translate messages by other bots, you "
"can do so by creating a member **role** called **can-translate** then assign "
"it to the bots you wish to translate."
msgstr ""
"話雖如此，如果您仍然希望通過其他機器人翻譯訊息，您可以通過創建名為**角色**名"
"為**can-translate**的成員來這樣做，然後將其分配給您希望翻譯的機器人。"

msgid "Disable/Stop"
msgstr "禁止"

msgid "Simply remove the %s role from the bots. Or delete the role itself."
msgstr "只需從機器人中刪除%s角色。或者刪除角色本身。"

msgid "Use at your own risk and report if you experience issues."
msgstr "使用時要自行承擔風險，如果遇到問題要報告。"

msgid "Server commands are available only to server administrators."
msgstr "服務器命令權只限於服務器管理員。"

msgid "Current Server Info"
msgstr "該服務器的信息"

msgid "Set servers's default language"
msgstr "設定服務器的默認式語言"

msgid "Set servers's custom prefix"
msgstr "設定服務器的默認字首"

msgid "Set servers's default style"
msgstr "設定服務器的默認格式"

msgid "View server's automatic groups"
msgstr "查看服務器的自動群組"

msgid "Supported Languages"
msgstr "被支持的各種語言"

msgid "For a detailed list, visit the **[wiki page](%s)**."
msgstr "有關詳細列表，請訪問**[wiki頁面](%s)**。"

msgid "Bot Info"
msgstr "機器人信息"

msgid "Bot Version"
msgstr "機器人版本"

msgid "Bot Language"
msgstr "機器人語言"

msgid "Global Translation Stats"
msgstr "全球翻譯統計"

msgid "Total Shards"
msgstr "總碎片"

msgid "Total Servers"
msgstr "總共服務器"

msgid "Total Channels"
msgstr "總共的頻道"

msgid ""
"If you enjoy using this bot then please consider helping with its growth by "
"various promotional actions listed below:"
msgstr ""
"如果你喜歡使用這個機器人，那麼請考慮通過以下各種推廣活動來幫助它的發展："

msgid "How you can help"
msgstr "你可以如何幫忙"

msgid "Upvote bot on [DBL](%s)"
msgstr "對[DBL](%s)投贊成票"

msgid "Follow and share bot on [Twitter](%s)"
msgstr "在[Twitter]上跟踪並共享機器人t(%s)"

msgid "Follow and review bot on [Botlist.co](%s)"
msgstr "在[Botlist.co](%s)上跟踪並檢查機器人"

msgid "Make a [video review](%s)"
msgstr "進行[視頻審查](%s)"

msgid "Share bot on [social media](%s)"
msgstr "在[社交媒體](%s)上分享機器人"

msgid "Join [translation team](%s)"
msgstr "加入[翻譯團隊](%s)"

msgid "Other [ads/promotional acts](%s)"
msgstr "其他[廣告/促銷行為](%s)"

msgid "Supporters will be given VIP status and interesting perks"
msgstr "支持者將獲得貴賓身份和有趣的優惠"

msgid "Special roles on the official bot server"
msgstr "官方機器人服務器上的特殊角色"

msgid "Access to beta features"
msgstr "訪問測試版功能"

msgid "Discounts on premium plans"
msgstr "優惠計劃折扣"

msgid "The detected language is **%s** ( %s / `%s` )."
msgstr "檢測到的語言是**%s** ( %s / `%s` )。"

msgid "Command Prefix"
msgstr "命令的字首"

msgid "Channels"
msgstr "多種頻道"

msgid "Character Quotas / Limits"
msgstr "字符配額/限制"

msgid "Today"
msgstr "今日/今天"

msgid "Month"
msgstr "月份"

msgid "Total"
msgstr "總共"

msgid "Server's default language is **%s**"
msgstr "服務器的默認語言是**%s**"

msgid "Updated server's language to **%s**"
msgstr "將服務器語言更新為**%s**"

msgid "Server's current text style is **%s**"
msgstr "服務器的當前字體格式是**%s**"

msgid "Server's text style has been updated to **%s**"
msgstr "服務器的字體格式已更新為**%s**"

msgid "Server's current prefix is **`%s`**"
msgstr "服務器的當前前綴是**`%s`**"

msgid "To change prefix, type:"
msgstr "若需更換字首，請輸入："

msgid "Server's prefix has been updated to **`%s`**"
msgstr "服務器的前綴已更新為**`%s`**"

msgid "Linked Channels"
msgstr "鏈接多種頻道"

msgid "This server does **not** have any automatic translation groups"
msgstr "此服務器沒有任何自動翻譯組"

msgid "To create an automatic group, type:"
msgstr "若要創建一個自動組，請輸入："

msgid "List of Server Auto Groups"
msgstr "服務器自動群組列表"

msgid "No Limit"
msgstr "無限"

msgid "Will not work in **auto-translated** channels"
msgstr "不會在**自動翻譯**頻道中工作"

msgid "Will not work in **ignored / blocked** channels"
msgstr "將無法在**被忽略/被禁止的**頻道中工作"

msgid "Will not work if user has %s role"
msgstr "如果用戶具有%s角色，則無法操作"

msgctxt "example"
msgid "Hello World"
msgstr "嗨嘍 世界"

msgctxt "example"
msgid "result:"
msgstr "結果/成績："

msgctxt "example"
msgid "I love you"
msgstr "我愛你"

msgctxt "example"
msgid "how are you?"
msgstr "你好嗎？"

msgctxt "auto mode"
msgid "Send and Receive"
msgstr "發送與接收"

msgctxt "auto mode"
msgid "Send only"
msgstr "只可發送"

msgctxt "auto mode"
msgid "Receive only"
msgstr "只可接收"

msgctxt "quota"
msgid "Would you like to extend it? Consider advanced **Premium** plans."
msgstr "你想把它延長嗎？請考慮**高級**計劃。"

msgctxt "voice"
msgid "Please wait for bot to finish speaking the current TTS message.."
msgstr "請等待機器人完成對當前TTS訊息的發言。 。"

msgctxt "user"
msgid "%s said:"
msgstr "%s 說："

msgctxt "user"
msgid "Messages by %s will now be auto translated to **%s**"
msgstr "%s的消息將自動被翻譯為**%s**"

msgctxt "to"
msgid "channel's default language"
msgstr "頻道的默認語言"

msgctxt "user"
msgid "**Stopped** auto translating messages by %s."
msgstr "**停止**%s自動翻譯訊息。"

msgctxt "user"
msgid "%s is **not** being auto translated."
msgstr "%s是**沒**被自動翻譯。"

msgctxt "user"
msgid "%s is already banned from using **Translator** bot."
msgstr "%s 已被禁止使用**翻譯員**機器人。"

msgctxt "user"
msgid "%s has been **banned** from using the **Translator** bot."
msgstr "%s 已被禁止使用**翻譯員**機器人。"

msgctxt "user"
msgid "%s is now allowed to use **Translator** bot."
msgstr "%s 已被准許使用**翻譯員**機器人。"

msgctxt "user"
msgid "%s is already allowed to use **Translator** bot."
msgstr "%s 已被准許使用**翻譯員**機器人。"

msgctxt "value"
msgid "%s - Server Default"
msgstr "%s-服務器默認"

msgctxt "value"
msgid "(default)"
msgstr "（默認）"

msgctxt "value"
msgid "Not Set"
msgstr "未設定"

msgctxt "value"
msgid "new language"
msgstr "新語言"

msgctxt "value"
msgid "group name"
msgstr "群組名字"

msgctxt "channels"
msgid "%d linked"
msgstr "%d 已被鏈接"

msgctxt "messages"
msgid "Translated"
msgstr "已被翻譯"

msgctxt "channel"
msgid "%s **updated**:"
msgstr "%s **已被更新**："

msgctxt "channel"
msgid "%s's current language is **%s**"
msgstr "%s 當前的語言是**%s**"

msgctxt "channel"
msgid "Updated %s's language to **%s**"
msgstr "%s 的語言已被翻譯為**%s**"

msgctxt "channel"
msgid "%s's current group is **%s**"
msgstr "%s當前的群組為**%s**"

msgctxt "channel"
msgid "%s has been added to the **%s** group."
msgstr "%s 已被添加到**%s**群組。"

msgctxt "channel"
msgid "%s's current mode is **%s**"
msgstr "%s 當前的模式為**%s**"

msgctxt "channel"
msgid "%s's auto mode has been updated to **%s**"
msgstr "%s 的自動模式已被更新為**%s**"

msgctxt "channel"
msgid "%s's current text style is **%s**"
msgstr "%s 當前的字體格式為**%s**"

msgctxt "channel"
msgid "%s has been removed from auto group."
msgstr "%s已從自動群組被刪除。"

msgctxt "auto"
msgid "Group has been renamed to **%s**"
msgstr "群組以再次被命名為**%s**"

msgctxt "auto"
msgid "Total Groups"
msgstr "總共群組"

msgctxt "feature"
msgid "Translate custom messages"
msgstr "翻譯自定義訊息"

msgctxt "feature"
msgid "Translate messages by reacting with a flag emoji"
msgstr "通過使用標誌表情符號來翻譯消息"

msgctxt "feature"
msgid "Translate to multiple languages at once"
msgstr "一次性翻譯為多種語言"

msgctxt "feature"
msgid "Automatic translation of channels"
msgstr "頻道的自動翻譯"

msgctxt "feature"
msgid "Automatic translations of specific users"
msgstr "特定用戶的自動翻譯"

msgctxt "feature"
msgid "Supports custom prefixes"
msgstr "支持自定義前綴"

msgctxt "feature"
msgid "Supports 110+ languages"
msgstr "支持超過110種語言"

msgctxt "feature"
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

msgctxt "website"
msgid "Certified by %s"
msgstr "通過%s的認證"

msgctxt "company"
msgid "Made with `❤` by %s"
msgstr "使用%s的`❤`製作"

msgctxt "language"
msgid "to"
msgstr "向"

msgctxt "language"
msgid "from"
msgstr "來自/從"

msgctxt "function"
msgid "Stopping"
msgstr "正在停止"

msgctxt "notice"
msgid "Important"
msgstr "重要"

msgctxt "mention"
msgid "@user"
msgstr "@用戶"

msgctxt "keyword"
msgid "Any message ending with `%s` or `%s` will be ignored by the bot."
msgstr "機器人將忽略以`%s`或`%s`結尾的任何消息。"

msgctxt "brackets"
msgid "Any words inside %s or %s will be ignored by the bot."
msgstr "機器人將忽略%s或%s中的任何單詞。"

msgctxt "command"
msgid "Default Prefix"
msgstr "默認前綴"

msgctxt "translated"
msgid "Characters Today"
msgstr "今天翻譯的字符"

msgctxt "translated"
msgid "Characters this Month"
msgstr "本月人物"

msgctxt "translated"
msgid "Characters Total"
msgstr "總共人物"

msgctxt "translated"
msgid "Messages Total"
msgstr "總共訊息"

msgctxt "premium"
msgid "Plan"
msgstr "計劃"

msgctxt "characters"
msgid "Per Message"
msgstr "每條訊息"

msgid "maximum"
msgstr "最大"

msgctxt "privacy and terms"
msgid "By using this bot, you agree to the %s and %s."
msgstr "通過使用此機器人，請你同以意%s和%s。"

msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私政策"

msgid "Terms of Service"
msgstr "服務條款"

msgid "Translate Webhooks"
msgstr "翻譯Webhooks"

msgid "Translate other Bots & Webhooks"
msgstr "翻譯其他機器人和Webhooks"

msgid ""
"Simply add %s to the channel's topic description box to enable translation "
"of all Webhooks in that channel."
msgstr "只需將%s添加到頻道的主題描述框中，即可啟用該頻道中所有Webhook的翻譯。"

msgid ""
"The style setting allows you to customize the appearance of the translated "
"messages, here is a list of available styles (click to preview):"
msgstr "樣式設置允許您自定義已翻譯消息的外觀，這是可用樣式列表（單擊預覽）："

msgctxt "translated"
msgid "Characters Remaining"
msgstr "剩餘字符"
